Yuen Tsz Wai 你好似好想紅 咁講被爆眼嘅義士？

歡迎各位幫佢物理治療

818 不見不散

屌你老母 真正無家教

要搵人懲罰下佢先得

講左好耐喇
本人都出埋on9籍口話俾人hack
不過再推喇
多推冇壞

袁物理治療師驚到Facebook都del埋

好嬲

呢啲人麻包袋都益左佢
要錫春袋

究竟係咩孽畜先講得出咁既說話！！？

天地有正氣